【迷羊】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

空炮都迷

我羊要來了

屌仲想開po迷夢

訓左冇睇，山狗躝左未

要撐修狗了

原來真係有去

上個post明明講好

卻奧斯=沙加=神丹

卻奧斯=勁版艾蘭尼

點解d記者咁勁

乜水

講真卻老踢阿狗呢個陣同沙卡冇分別

ceo

+diamond eye

去邊

#MUFC #AFC confirmation of Sanchez/Mkhitaryan swap Mon/Tue as work permits need updating. Arsenal stepping up Aubameyang pursuit - confident but will drag as must agree fee & possibility of player going other way to #BVB If done no significant funds available for further signings

Bid la diu

Ivan Gazidis, Huss Fahmy & Sven Mislintat are all in Germany to finalise a move for Pierre-Emerick Aubameyang to join Arsenal. [BILD] #afc

CONFIRM 左幾日啦

多蒙特

bid左啦
多蒙特CEO confirmed

腳法好d 不過都係會俾果班人屌

人都去左多蒙特仲想點
如果好似往年咁又要老野搞埋轉會
真係拖到31號先有新聞

@Arsenal_212 Gazidis and Mislintat have arrived in Dortmund today to hold talks, but they haven‘t reached an agreement just yet. To cut a very long article short 😅

屌你老婆

咪撚拖牙屌 快快趣趣磅水好過

佢地好似好早去左法國簽拿卡？

Oh sor岩岩收工未追news

屌
7月果陣夠影到老野同ceo搭飛機去法國傾麥包比啦
最後咪又係乜撚都無

有傾呀人地唔肯黎之嘛包皮都有講過

包皮連皇都唔夠錢比
阿狗用咩可以簽到人

去PSG, 名譽又有錢又有，黎阿狗就兩樣都冇

雲加

山齊士都係垃圾

就係冇一個法籍傳奇名帥

Own Goal

So'ton 1-0 Spurs

shit

easy反杯啦

又mk又羊，夏季係咪無錢買人啦

唔好換基佬呀

真

david話冇錢喇

窮西

BVB fan: No problem! They haven‘t agreed on the fee yet, but I‘d think they will eventually. Seems no way back for Aubameyang here now.

即刻中柱
冇左艾歷臣同羅利斯應該差d既

陣中咁多德甲勁人

KANE 入左啦

劇透食撚屎

牙傾⋯⋯真係癲
快d去鍠
仲勁過vps

Kane goallllll

Kane 好似差一球就英超100 球

咁樣衰點買
皇馬而家都唔洗錢

下季一係icardi一係牙傾
就黎要踢歐霸

I love you ☺️❤️😂 thank you. Do you think Giroud will go in other direction?

BVB fan: I hope so! We‘d need a replacement who has no trouble finding the net and doesn‘t need much time to do that here, think he‘d be our best option!

多粉普遍幾接受住鳥

領隊先係問題，快撚d請雲加

牙傾都樣衰

講左十萬次咪搞基佬

近年鍠d人身價輸曬
係時候又要破下紀錄

Arsenal defenders have scored 16 goals this season in all competitions. Only If they could defend fffs

皮子真人>>kane

你估度度好似呢度d手足咁，要個前鋒又快又大隻又靈活，又有頭鎚又有視野又有射術又有傳波又有傳中又要雙槍

比錢啦屌你老母
叫佢唔好追巴舒亞衣就得

For those of you who don't know, the Emirates stadium is NOT paid off.
Arsenal will keep paying the annual £23m until 2031.

呢樣真

論球技,射術我的確高佢兩班左右

kane

你包皮厚過面皮

Pires: “Alexis isn't a mercenary. If City doesn't want him, it’s their problem. If Utd is willing to spend a lot of money, good for him. For me, Alexis wanted to stay at Arsenal. He was very good in London. What Alexis wanted was for Arsenal to spend money on other players.” #afc

想走因為阿狗唔買人

屌

老野教洗幾錢都冇用

大哨

走左即刻買人

UPDATE | Arsenal and Spurs target, Malcom, on a plane with British stewardesses today. Reports suggest the future of both he & Lucas Moura are linked and wherever Malcom doesn't go, Moura will.

藉口黎啫
唔通直接話阿狗班人廢咩

Harry Kane scores his 29th club goal of the season.

In the 14 previous games that he has scored this season, he has gone on to score at least 1 more goal in 11 of them

咪係 辭職走 都比好少少藉口
公司好好 但我想出去搵下新機會

今日有無得done deal

Times reporting @HenrikhMkh will earn 140k a week in wages at Arsenal.

MK搞掂
等官宣

山狗架飛機飛到邊
係咪撞左山

medical左？

又話200k
依家獌比60k??

我估mk聽晚12點/1點官宣

等睇山狗話去fight for title and win everything

新140k

水貨黎之前唔係咁水

do you hear the people sing真係一首幾激動人心嘅歌，成日都唱到眼濕濕

琴晚球單刀

Yes

水貨入波之後d旁述話he really needs a goal

當年係戲院睇
完場全場係到拍手

禾第一次睇係因為要做功課

又係主席落底勁撚到

希望係但佢個搞事agent話mk要係全阿狗最高人工
真相有待官宣
如果140k算係good deal

教得出總統同拯救世界既科創鉅子既名帥真係得一個,無得拗

我都係⋯⋯真係睇到想喊
one day more⋯⋯
識hugh jackman係因為呢套唔係因為xman

想當年
原來已經六年前...

五年姐

全世界都鍾意住鳥,除0左反基班傻9

之前睇我是腸喺膠登寫嘅歷史po，發覺歷史教到我地好多嘢，最重要有兩樣：人類總會重覆同樣的錯誤、人可以蠢一世，只要聰明一次就夠

邊撚個反基 出黎隻抽

垃圾

果陣ex 拉我去tm 睇， 睇前食殺利阿
睇完坐小巴返屋企

首歌第一次唱係中學音樂堂教

而家冇晒反基

吊你老母牙

無得出當然無人反

第一次聽到咁柒ge 廣場名
乜撚樣倫敦巴黎紐約

Sven Mislintat has told @RNBVB that no agreement is yet reached for Aubameyang.

回顧番1314年既基佬

呢兩三季點反基呀

比少少面黎好喎

根本放出去,大把隊要

屌你老母

轟狗仔po入面幾多人丁

個時係舊yoho 百老匯睇

冇佢係後備
都唔知仲有邊個可以後備出黎有波入

唔知今年基係老左定雪到硬
動作又慢左

之後踢4141全攻型，前面laca+mk+ozil+auba+malcom，唔使後備了

打十個都得啦 東亞病夫

Malcom冇錢買

睇咗丁小姐嗰個po，覺得女仔真係要有啲血色先好睇，啲人越化越白似隻鬼咁都唔知做乜鳩

搞左成半個月
羊單野應該都要半個月

J住先啦屌，唔係連打J都唔俾呀嘛

冇圖你走去幫老野含白毛撚啦

皇馬贏到7-1

邊個丁小姐

generally咁講姐，丁小姐又唔係特別靚
同埋幫雲加含撚呢樣嘢有唔少手足恨咗好耐，我就不了

又有會然kaikai針針

主席呢下埋門差d喎

已負皮

返母會俾人大炒到咁

矛u貢大隻

有啲想趁人少少po我女神出嚟

快

By coincidence, one of the Nobel cars from the fleet of the striker from Gabon parked at the private terminal. Whether the top scorer had moved away in the direction of London to negotiate personally with Arsenal or maybe just had a hairdressing appointment, could not be clarified.

載埋奧巴美揚返倫敦

下屌，賣基佬咩？

a米咁垃圾既.....

D真阿一個一個走

講返
自從上年我地輸比水晶宮
禾出黎講話 they want it more than us today
之後佢淨係正選左一場
啲人話佢講完之後同雲加關係破裂
之後冇人夠膽再出黎屌隊波

垃圾溝唔到就爆人

比黑b佢得唔得ar
又後生

老野不嬲都係咁，除非講呢句既係ozil/山狗，佢先唔敢雪姐，其他既雪你咪雪你

黑b+錢啦 基佬不了

禾以前算最敢言
隊入面啲 internal emergency meeting 都會講

淨錢算數啦

話哂老屎忽

多仔肯先得
而家唯有搏干爹敬老放牙衣比多

比黑b對方肯定唔接受

老野依家就好似d老屎忽咁，嬴波就應份，輸波就班球員責任

有冇人想買黎燒

黑B d first touch同finishing...根本就唔係前鋒既料

改打rwb最好

放喺翼對強隊迫搶

山齊士真係廢

德甲會要英人咩

Agree 有身型速度,得閒上去射下波=moses

諗返當初山狗黎既時候
真係好開心的
轉眼佢就走了
巴買尼馬賣佢 尼馬都走了
時間飛逝
好似尋日既事一樣

不帶走一片雲彩

好似真係諗得過
反正佢最勁唔係進攻

跑跑下仆街點做後防

修仔幾個dribbling幾好

Ramsey呢方面都係專家

佢最勁係運氣

咁都入唔到波

好緊張

睇修仔掛

熱狗狂攻，爭少少

和波都唔錯啦

假阿

想佢失分啊

成功失分啦

唔算女神

ok ar

修狗排第18
24場得22分

今場唔差喎

俾猁拆骨拆到收皮

買左熱狗了 想jump

痢

賣人賣到降班有so咩？

都賣左咁多年
而家先降落去賺晒啦

阿狗都係攻唔入

前前後後差唔多執左4億

屌你如果贏到般尼茅夫已經同熱狗同分

7.5

其實護級區同降班區都只係差幾分

原來 04 都係 343 仲要 goretzka 加 max meyer 中場
其實同我哋一樣都係冇防中

可惜沒如果

但唔係話英超英甲獎金唔係差好遠咩

升班就已經袋一億 同修仔定啦

我睇番個整合po 話爆佢招sp派帽俾ex果個四月 又係做雞 好複雜 唔知係真唔係

主要係轉播費姐
英冠升上英超筆獎金都好多

原本個班主都賣左盤比大陸佬了

04個25號夏列特幾勁

agger

佢d相張張都唔撚同樣咁 睇相果陣都認唔到

有手足睇過12 angry man原片？

自問無咩要求

根本一開波認到佢果個就係佢本人分身推自己上位
我唔信認到LOR
張張都唔撚同樣

有片咩

做咩突然間咁問
以前喺 london 睇過個 play only

無留意，發生咩事

突然想睇，未睇過

100毛果條咋
SOR

100毛條片都豬
CHING 真人一定好靚仔

yes

點解我又窮又醜樣

由尾去返上頭，乜真係同一個人嚟嘅咩，佢自己都認唔到啦下嘛

咁如果對比D相
真係又豬又差別大WOR
個NOSE拍得住柏豪

我覺得條片幾靚
反而閃卡麻麻地個樣
身材唔評論
青頭未見過女人身體...

你醜樣嘅話呢到八成手足出街要遮住自己塊面了

IG D相係靚女
但條片個樣頂多中上

Michael Zorc on the meeting with the Arsenal officials: "There is no new stand. Talks? Yes. An offer that BVB can not refuse? No."

我真人好醜樣架
又瘦
平時出街個d 油頭暗瘡毒撚黎...

身材你都唔好有期望
谷/P圖多

呢個年代d女好樣少少就想博上位
不過唔博上位唔通打份牛工咩
同埋又真係幾靚既
又有身材

根本就咁睇片gfable 到爆...
佢肯做我條女我戴帽都制啊...

食屎啦你

人生太短
趁有本錢搏一次
過幾年無人記得架喇...

WHY???
大家自己人有咩慢慢講

你條入境處 miss 囡唔係女呀

女就算啦 冇咩大不了

發乎情止乎禮

起碼唔係豬先

躝

5.5/10

香港好似變咗以前中世紀咁上遊有上遊嘅生活，下遊有下遊嘅存活，如果上唔到位就一世甚至數十代下遊

咁識d香港既有錢佬又真係好有米⋯⋯
根本香港四成人有錢
三成人低下階層
最後三成係夾心階層最撚慘平時最多聲氣負能量

有點豬

法國禾清真係巧撚勁，咩刀見色過，完全係究識派大師嚟

原來有啲咁嘅野 第一次聽

唔講其他，連十二怒漢呢啲冷門黑白片都睇過，見色巧人幾多

你係咪HKU ?
係既住HALL 同唔住兩個世界，哂氣

Hku 住hall 真係不了
有個fd 比人仙到quit咗
而我呢啲毒撚應該會比人用30cm 拍面

呢個真，有時唔係好明con莊，特別係得一支候選，唔怕斷莊咁

一年前就會，依家要追hon同認清楚自己了

到了

無限48小時

Con我都覺好無謂
好想屌鳩d人con莊

係咪講Logic and critical thinking果套
大學睇過

我試過 跟住比人屌番轉頭
毒撚唔敢駁嘴收埋皮

有d掛住華隊長

有冇清知而家仲買唔買到red membership
想買飛睇波

就係有賴你呢班傻閪定時定後送錢比高安基使
助長佢繼續wfc隊波

Courtroom 果套
個 jury debate 個男人有冇老強條囡

唔應該比呢啲嘢影響到你唔睇阿狗
你咁講
越多人睇阿狗（包括 TV）阿狗個 fanbase 越大
個 brand value 越高
kroenke 股票越值錢
另外阿狗越成功，kroenke 股票亦都越值錢
red membership 而家當然可以買

不過我以前睇係 trafalgar square 隔離個 theatre 個 adaptation 唔係套黑白片
同埋應該係謀殺唔係強姦

j jor

即係米希單deal 得左
爭美羊

唉

山妹 難道我可以扭轉宿命重遇你一次

淨係望後面有啲似蝗

it's time to move on mate

失眠

早

auba幾時到

簽左人未？

mk extremely close

空炮

屌奶星今日咁撚凍嘅

I guess it’s time to feel confident dear Arsenal- fans: Aubameyang will wear your shirt very soon.
Dortmund want to get him out - Arsenal want to get him in.

Dortmund say we want 70 mill. Arsenal say 50.

Deal just around the corner

錢的問題

再見山妹 好行唔送

Shut up,and take my money la

最終應該同拿卡差唔多價

KICKER: Dortmund want to more than €70m for Aubameyang. Arsenal prepare a Second offer of around €60m. There was no agreement today. Dortmund first choice replacement for Auba is Giroud

Kicker話Giroud好可能被借走去多仔6個月...

如果借黑b就最理想，當幫手練兵

借都好過賣ge...
又可以世界盃前出下場

Wenger on Alexis: "We did what we tried to do & went as far as we could (with money). Even Manchester City moved out of it in the end. That tells you we had no chance to give him a contract" #Arsenal

Wenger: "We have tried to find the best possible solution & the best possible solution is that we lose a world class player – I don’t deny that at all – but we did not lose him without getting somebody after. The future will tell if it was the right decision or not" #Arsenal

基佬破大巴有獨一無二作用，佢同太子有加乘

場場吊波比盧卡古

雲加肯出，又識用先算

又要返工炒股

朝早睇成板都tvb post

打手打到出面

平時推到完場

而家一人三post

最緊要有noise

K 角位吊波之鬼

最近騰牛恆牛食幾格就走

又fat fat

最緊要有錢賺

內房今日要衝

70m 28 碎
今季必定冇冠仲買

學手足話齋 賺金拱門

大牛市，唔使驚到咁喎

賺貢多請食g bo 牙

衝左先啦，而家唔興食g bo la

等人仔升到6.2 me 刀調返d 錢返黎等機會了

G bo 巧食牙

都係遠牛再即日

R 霸唔是冠牙

一黎就拎聯賽杯冠軍喇

下個post 米希達利恩琴日生日快樂

即係吹大咗

手足因住贏粒糖輸間廠

爺爺今次都好dump本 50m完約3章幾實賣唔到價錢

雙冠

食放題啦

爺爺又贏，一陣又續約

Ok

又汁幾球

到時牛市已完

股神

元朗開左極上大喜屋，搵日去食下先

汁到一千幾百都偷笑了

唔緊要牙
到時賺匯率都賺左10%

食u 2手飯ok?

似打漏左 堂堂廠長一定係食女下屬+炒股

一千萬幾百萬

一路屌女秘書一路炒股

咩貨幣值得投資

歐元/紐元

一陣all in

完全唔識，想慢慢抄notes

商品貨幣跟住油價升，Me 5.3 入左少少紐元，依家5.7了，但技術圖仲有d 水位
歐元睇好但冇買，過高既話唔知央行幾時會打壓

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

岩岩先睇到丙郎成面血

到時就可以"網民：xxxxxx"
BTW呢到都成班垃圾睇tvb

阿po大把 cctvb 手足

A_Mxxxk

唔知星期四場波有無牙恩睇呢

官宣羊未

Can be on the bench I guess

Psg豬波

連Mk都未official啦
Btw 多仔叫到€70m
大家覺得老野講價可以講到幾多

賣左咁多個 即磅啦屌

70m囉
老野識撚講價咩
最多報出黎報小d

今鋪唔關雲加事
CEO同CEO傾（好似係）

50m+1

股神又fatfat

我都想
諗起都......

難道故事結局早已注定沒法制止

快d躝啦，仲唱

應該€57m+add on左右

是咪有誤會

傳緊基佬借半季？

唔係好明點解會係ceo 兜過雲格出手
之前黑b已經係咁

係雞

光頭佬

其實所有球隊都係咁
得雲爺爺有特權

屌過返尋味

55m算了，基佬借出去100%wage contribution啦
利申經濟學ug阿仙奴intern

比雲加講=40m+1
成績差+權鬥都係問題

雲加out

以前要死慳咪比佢講
而家唔洗佢出西價咪可以拎返

叫山狗躝者

有甜故？

大家誤會左，阿狗ceo去多蒙特旅行者

華美子

傾左幾十年
都係呢句

又傷？
仲豆腐過奶

我覺得今季係基佬最後一季了
仲借出去即係冇機會再出場喇

救左世幾多次 上年無佢傳中俾男屍邊度黎隻保溫杯呀

保溫杯

個球真係好野
藍斯咁都估到基奧特會係個個位出波

費基阿直入罰球
叫得阿要入廠了

雲加識諗
一早拎隻盃仔
就好退休啦

叫拿卡幫手做說客

要破哂費SIR D 英超紀錄先收皮掛

咁過埋今季好躝啦

淨係冠軍都.......
利伸反最

冠軍拍馬都追唔上
都唔好講話教波 戰術佈陣

利申好憎49000
但係無得唔認

Barcelona defender Thomas Vermaelen vows his injury hell is firmly behind him
(1 Jan)

難得上番力
又傷

邊個七號
大麻b?

啲人話續約雲加兩年其實淨係會一年就叫佢走
今年入 football director 同 recruitment head
準備 summer 換人
續兩年係唔想今年又要到季中好似煩續唔續約 uncertainy

MK 7
Aubameyang 14

係時候啦真係

Iwobi 11號

牙恩7號
牙羊14號

好彩賣得早，雲加又贏

D OL又要著低胸又要用手禁住 咩玩法

有錢有得睇

引你望佢

唔係比你望牙
方便夜晚開工

比其他人睇
吾俾你睇

番去比腦細睇同屌

小皮利斯著阿仙奴7號？

【體育】阿仙奴名宿皮利斯之子身穿7號球衣上陣球會比賽，雖然只是於U10青年軍中。

皮利斯（Robert Pires）之子菲奧皮利斯（Theo Pires）雖然年紀輕輕，但這位8歲的小伙子大有可能踏上乃父的足球之路，除了於2016年加盟阿仙奴青年軍之外，更披上了爸爸引以為傲的7號球衣。在皮利斯的instagram上可見這位小皮利斯似模似樣的開角球照片，似乎功架十足。

皮利斯對阿仙奴球迷而言絕不陌生，當年兵工廠以不敗金身姿態奪走英超，這位法籍球員就攻入14球，並貢獻11次助攻，實力非凡。如今他在阿仙奴一隊執教鞭，如果兒子的發展順利，隨時有機會親自指導菲奧的球技。

new theo

禾子回家吧

著衫都係貪靚姐
見你望即刻姐住

離開爺爺如魚得水

重返國家隊

我無望 好遠已經見佢禁住 不過好大波

又無望又好大波

無望住 見佢禁住 望下隻腳算 唔知幾錢q

有無mk

股joy啦

點似已經屌緊

望下存摺，呢個世界好公平

How

又串我 知你rich la

跌二百點

我都食唔起

Orange

你食女下屬 免費的

買返M朗算了

g lo有冇走到？

唔好話食，我連女下屬都無

S朗

就黎，雲爺爺要阿狗一鋪清袋

一早聽雲膠講
取消冬季轉會咪無事

Kicker話可能借比多仔6個月過度
同埋多想Isak學g lo

清晒d人
留爛攤子比下手
再等你地懷念爺爺
雲加又玩政治

後防呢屌你

多仔視glo為短期1st choice羊既replacement

女上司呢

K6 夢遺復出
最已陣

買到先算

啲真阿賣走哂

預計 買唔到羊
Glo 賣走
雲加又賺

真阿從來得雲加一個

贊仔先係真阿都未走

冗員

迫你加錢既手段姐

同位置上一年掉成億買人
不如買下防中後防

仲儲攻中
防中ok?

屌你有咩事要出holding 等仆街

Diu fekir果球個龍企咁出
雖然佢都cur得靚

吸經牙

有艾蘭尼 沙卡 不買了

買fekir 好過買mk
又後生又入球能力強 仲要同水貨夾
On9雲膠

Mk要買咩
唔係山神換？

唔係話我幫爺爺
山狗換到人賺左 半年後自由走1$都無

真 半年約仲學人叫好價

好明顯你on9 一個零成本 一個唔要mk要錢再要多30m+

佢應該講錯羊同fekir

拿卡係咪入左十球了

人地會唔會冬季放fekir

好明顯冇錯 羊同fekir唔同位

真係打全攻中陣咩

Leon既話出1.5倍價都會放

打fifa
4231
3攻中

燒如果唔續約可以諗下

佢真阿 肯買勁人 會續

好眼訓

打個J先

Fail

肯嘅話 山一早續佐約

前面買乜勁人都無用啦
防中 後衛點搞

山 錢>all

山依家踢到走火入魔
走未必唔係好事
係衰在夏季唔放

屌, 睇返好賤妹整合先知原來咁撚正
衰妹

燒係真阿？ 何以見得

過曼應該會fit 返

想睇佢屌隊友

避戰都真阿

G黎

屌鳩伊巴

我無d靚仔手足咁高要求話佢豬
有得同佢交配我實肯🤤

南美狗
一聽到中超肥約已經鳩hea

Tevez 撚狗咁撚

Fekir 一定貴過 laca
大傷之前雲加已經追過
今季咁既表現
Malcom 要 50M 佢 70-80M 差唔多

yes，但交配好了，交往就不必了

燒大可以學山完美避戰 佢係愛爺爺的

Ozil PR 世界級

依家d身價真係痴撚線

成日sl

有手足話豬喎

想玩到佢話我好賤啊

佢好快失業 等我接濟佢

都係果句 豪門又係追果堆人 有錢少少既英超列強又係果堆 一定炒貴哂

迷羊格

中出即飛

羊格勁過哂阿狗堆翼

不了 加多少少玩日本妹好過

Ok 即約

青鐘意食屎

燒好似迷雲

早幾年70-80m真係買最top果堆
依家

係

係咪等爺爺續長約

求其買條友都講緊50m up

簽左咩人？

一個mk

屌琴日踢波拉親小腿行都行唔到

K6 夢遺

官宣左啦咩

睇醫生啦

星期一都未簽人

險簽隊簽左

英國仲係凌晨
比d時間

mk 奧巴馬

未到working hour 依家2am

無人返工

琴晚本來想去睇急症
不過呢排流感高峰期
排都排成晚
屌我係自己發錯力一跑就收左皮 好似睇波一見到就知大傷果d

ptgf

應該今日英國時間官宣

大梅咁？

簽一球射波

輸一球射波

hall g就冇?

咁上下
有排無得踢
今日連工都翻唔到

pure d true d

細梅呀嘛

take care bro 踢波姐咁搏做咩 錫身d啦仲細咩

Lehmann on how he got his coaching job at Arsenal: "The first contact with Arsene Wenger was in April 2017. I knew he had to change something at #Arsenal, thats why I spoke to him. He listened to my request & said 'I'll think about it.' Then he called & said, 'I'm interested.'"

According to the Times, Jose Mourinho ran out of patience with Henrikh Mkhitaryan after concluding that he could not handle the pressure or physical toll of playing for Manchester United.

最慘果下係正常跑步
但一踏果下就feel到小腿有條野拉住勁撚痛
可能無拉根熱身就踢先咁

Arsenal made an approach for Luke Shaw during talks involving the deal for Alexis Sánchez but Manchester United rejected any move for the 22-year-old. (Source: Sun on Sunday)

邊撚度變？

家陣踢街場一定會就住踢 以前中學就算傷都好快好，以家望返班中學雞見到人哋全速爆過嚟都照出腳 自問會俾人入波就算

冬天一要拉筋熱身
好番記住啦

好好休息 好耐無做運動

Wojciech Szczesny has been named Juventus’ player of the month for December.

爺爺唔賣垃圾

列文無料到

佢果下傷左幾耐
呢球無乜印象
我以為佢講細梅上次走場果球

John Cross
@johncrossmirror
Sanchez move all about the money, claims Wenger

第一次咁重傷

我理想真係好似番阿仙奴既工 成日都可以射波好爽

佢車個水樽去炮縮到

迷山?

見fat fat就鳩踢

3個月

“As a professional, it was perhaps his last contract at the top level and an important contract. After that, I accept that because we accepted that we would let him go. After that, we analyse the pros and the cons.

“We did what we tried to do and went as far as we could. Even Manchester City moved out of it in the end. That tells you we had no chance to give him a contract.”

It does raise major question marks about Alexandre Lacazette’s future because of the arrival of Aubameyang who is another out and out striker.

But Wenger insists that he has a simple solution - to play them all.

“How do I fit them in?”asked Wenger. “I just play the good players. They can always play together. Today all the players we had on the pitch were attacking players. Iwobi, Ozil, Wilshere, Lacazette, Xhaka – they are all offensive players.”

Then when pressed on Aubameyang, Wenger added: “We are not as far as having to think about that. You create that problem at the moment!”

ozil 續約未

442
Lacazette Aubameyang
Iwobi, Ozil, Wilshere, Xhaka

Arsenal and Liverpool have been dealt a huge transfer blow as Monaco's Thomas Lemar only has eyes for a move to Barcelona. (Source: Sunday Mirror)

阿狗最撚廢就係破密集同高空波
膠著嗰陣基奧特就係plan b
亦都成功救過阿狗好多次

你而家賣基奧特
同向住全英超19隊大嗌「我地死都唔玩高波嫁喇，冇plan b嫁喇，你地唔撚使驚」有咩分別
西布朗嗰d真係以後都唔撚驚你

一個聽教聽話 任勞任怨 有職業操守
一個髮型大過天 絕世麻煩友 搞事搞到隊隊都怕撚左佢唔敢買佢
真係得阿仙奴先咁閪on9走去送錢幫人哽左件垃圾

痴撚線
放撚左唯一一個正宗防中 唔補
一季放三隻翼 唔補
但半年前先60m買完拿卡錫迪 而家走去60m買多個中鋒

基奧特先係擁有阿仙奴缺乏既元素嗰個
唔係奧巴美揚

屌你老母係咪想攬住阿狗同你一鑊熟
屌你老母臭閪

Arsenal ready to offload Oliver Giroud as a makeweight to secure Pierre Emerick Aubameyang deal @kicker

Glo

On9留個高佬前鋒啦仆街

仲有mk....no eye see

講到明無戰術鳩排

笑死我

Auba 1.87m
Giroud 1.92m

基佬型好多

Auba 187係咪計埋佢個死人頭先有

山齊士擾釀多日仍未入魔，但其待遇已被廣泛報道，消息指此子獲得英超頂薪的四十至五十萬鎊周薪，並簽約四年半，如成事將打破紅魔的薪酬結構。相反，普巴目前是紅魔最高薪球員，周薪為二十萬鎊。換言之山齊士比普巴及其他魔將的薪金高一倍或以上，故此有傳這名法國中場要求大幅加薪，與「山神」看齊。

如果普巴成功爭取加薪，相信必定引來其餘魔將爭相仿效，勢令曼聯的薪金負擔大幅倍增。

原來呢個就是爺爺既陰謀

爺爺又贏

Arsenal ready to offload Oliver Giroud as a makeweight to secure Pierre Emerick Aubameyang deal @kicker

400k 4.5 years

羊黎左係咪唔踢得歐霸?

個死叻架又黑又樣衰髮線又高

你岩

有啲青話係

屌你髮線高有罪

過多兩三年之後份約毒到仆街

住烏一走，可以即刻買多仔波衫轉捧多仔，迷基逃生門

屌你老母 kicker都報埋

唔踢得
因為多仔將要打歐霸所以都唔踢得

MK就得

又撚迷基

係我地睇樣，唔係一線同貴就不了，買一線又話唔啱踢不了，幻幻又不了，樣衰又不了

南美狗都係貪錢

想問吓近廿年聯賽冠軍有邊幾個係有你所謂玩高波嘅plan b 前鋒？

49000又肯比

How losing Sanchez could help Arsenal rediscover their identity.

Arsene Wenger put it as eloquently as ever. “There is always life,” he said, with the sort of evangelical zeal that has seen him through the good times, the bad times and the worse times. “Arsenal Football Club is 130 years old. Many big players have left. Will it go a bit less well? We will see. But there is always life.”

每星期0.4 m

賣豬污 永久反雲

摩佬要成績仲同你玩長遠咩
二三年之後都唔知係唔係度啦

個個星期都買一層樓

樓奴

唔是港猿

好快全個大西北d樓俾佢買曬

唔講以為你依家唔反

Glo都想賣，老野係咪傻Q左

反山

Auba--------Laca--------Mkyan
----------------Ozil----------------
-------Wilshere--Xhaka--------
Monreal--Boss--Mustafi-Bellerin
---------------Cech---------------

中場防守力其實好撚差, 雲加又唔似會棄夏卡用埃及
上場個陣其實幾好, 奧燒就算踢右翼, 其實你見到比爾連係上到翼鋒咁 (好幾球佢企到喺禁區)

攻力都仲好睇MK恩同奧燒有幾夾
但係防守就真係睇唔到有咩希望

雖則話得10幾年搵錢 但踢波真係好搵到呢

爺爺：想唔賣基佬就要永久迷雲 deal唔deal

講到口臭 阿狗要個大肉腸中場掃波
好想買Nzonzi
進攻俾前面4個搞掂

唔需要防守了
進攻就是最佳的防守牙

踢幾年波可以係大西北做大地主收租UNUN腳了

唔係話唔迷基 但你要佢場場打後備佢又肯咩
打正選佢的確唔夠班 唔知幾年前打摩纳哥 唔記得哂喇
咁要同多買奧巴馬又要用基做條件
咁唔係點 唔要奧巴馬用基做正選呀

400k

下下上場踢到頭20分鐘咁就係, 瘋狂入涉彈彈波又多起腳
如果好似平時咁妹下妹下...

Glo唔是賣是借六個月比多仔過度
球員唔agree係唔會成到事

無山狗會快好多喇啲波
只要keep到場場開波刷下入波就無問題
入雲我信

話時話點解多仔會想要基佬

想搵佢頂頭搥定睇中佢d彈彈波二傳

可能係

------Auba--------Laca------
----Ozil------------Mkyan----
-------Wilshere--Xhaka--------
Monreal--Boss--Mustafi-Bellerin
---------------Cech---------------

輸幾多球？出聲就得

我覺得主要問題係Giroud唔會提供到好積極嘅前長返搶，但多粉似乎覺得Glo “is a striker with no problem finding the net”

如果多仔企硬要加埋基佬 我覺得真係要講

一日有老野一日防守都冇希望

情願出埃及都唔好xhaka

官宣左買羊先打J啦

多個個迫同pass and move 基佬企定定都得

借半季比佢頂又好似唔尊重我基 搞到好似工具

埃及同沙卡一樣姐其實
足總盃果下唔記得左喇？
人地係佢面前等個波滴左兩下先射
佢連飛身埋去block都無
兩個分別根本唔大
唔好講到埃及就防守好好先得嫁

幫左佢 佢係阿冇正選

最主要係佢想唔想留
佢唔係曾經講過上陣時間唔夠咩

佢自己都想走啦，有咩所謂

任何行業, 你做到全球TOP 100, 一樣搵到錢
10萬定100萬就好睇嗰個行業有幾搵錢

港超班人平時睇落波都傳唔到, 但係落到街場你都唔洗旨意掂到佢波
畢特以前做工兵俾人笑冇技術, 踢南華嗰陣踢到派路咁
我地見到英超有D球員好似好廢, 其實係成個競技水平超高, D節奏太快冇時間俾你控同諗

同個40歲既阿叔踢波, 佢以前星島叫佢踢, 佢見唔搵食冇去, 打份工算
條友扭波護波超勁, 長傳準遠射勁
佢話以前佢同譚兆偉踢街場, 條友一個人扭撚晒

根本踢英超班人就係外星人
精英中既精英, 嗰D錢唔係你同我搵

中場你地都未計我藍

諗極都唔明走左兩隻翼買個前鋒咩玩法
諗深一層唔覺得有咩J要打，你問我買個Malcom仲合理

佢想正選爭取表現打世界杯啦

呢個真

都話羊本來係右翼

咪係 藍斯好返老野實出

社會最低層

yes 子普係

=中場打牛奶一個

起馬唔會散步

狗

又未至於一樣
一兩球做得唔好, 要屌, 但係未至於否定佢既能力 (加上嗰場成隊都發夢咁撚樣)
夏卡直頭防都唔撚回
剩係上場踢得咁順, 有球佢失晒位想跳起用手, 屌你打街場搞笑咩
又有球比爾連失位俾人打反擊
佢人喺後半場竟然唔撚跑返去禁區回防, 慢慢度步...
我真係唔知佢想點, 就算你係前鋒唔洗做防務, 你見到個情況你需要回防補位你都要做嫁啦
上場2&B直頭好幾球追到落底

呢條夏卡再係咁, 我寧願睇太子+埃及+藍斯冇咁嬲

你好快比迷沙負皮

Glo走誘因：
1. 可以正選半年衝world cup
2. 六個月後又番黎

埃及講真真係時好時壞
我寧願睇鳩鳩都唔睇埃及

Ching好有耐性

咁借法9成9有Option to Buy，打得惦多仔仲俾佢走？

剩係上場踢得咁順, 有球佢失晒位想跳起用手, 屌你打街場搞笑咩
個球真係笑撚到 弱智仔黎

基佬走半年換羊,我肯呀
至少買到人先

99 真係 又成日傷
所以長遠係埃及好過99

有矛邊款tv box多電影 c9劇想裝個比老母睇

自己覺得埃及絕對好過沙卡
係唔知點解埃及比人屌得咁金
沙卡防都唔回

mytvsuper

So my friend met Mkhitaryan earlier. "Welcome to Arsenal" and Mkhi replied "thank you my friend"

Jed

真係要考慮下下個topic講羊係右翼

下個po 名
右翼美羊

埃及比人屌都係佢做中中個期，做完中堅踢防中好似好左

提提大家牙羊係右翼出身🔴🔴🔴

我估唔會有option to buy，多仔淨係想要即戰力頂今季入歐聯，佢地想培養Isak，多過依頼老兵。基就純想衝world cup，估阿狗今季上都難有突破。

依個幾好，不過啲波要轉啲做白色

基佬應該唔會走
之前話佢老婆想留係倫敦,所以去唔到拖肥

自己去德國屌女算啦

衝world cup當去半年旅行
法國全成一代
入唔到重可惜
反而下半季阿狗都是爭top6

不過都係果句，只要球員唔agree係唔會成事

去鴨記睇啦

佢最後一屆喇

賣TV D戲要比錢

要買咩至尊mytvsuper

最好都係踢返433, 前面3個位比laca ozil mk 羊輪住換位踢最好

係，同埋法包今屆對手應該都係得德國

巴西比人吹捧緊喎

早兩日發現個盒仔有得睇the crown season 2 爭兩集就追哂了

巴西國家隊依家有邊d勁？ 除左尼馬之外 真心唔識

追緊doctorx

馬些路

古天樂

DIU

淘寶王
耶穌

費綿奴

朗拿甸奴

Neymar-----Jesus------Malcom
--------------Coutinho------------
--------Paulinho--Casemiro------
Marcelo--Silva--Marquinhos--Alves
---------------Ederson---------------

仲有韋利安, 費蘭甸奴, 費明奴等等

會唔會又斷龍骨，然後再比德國炒

上屆世界盃個個都話好多國家隊斷層
點知4年後德, 法, 巴, 甚至英格蘭都好齊腳
呢屆真係好睇, 黑馬左幾年既比利時又有埋全盛迪布尼

最緊要咩呀
係尼日尼亞有2&B

都是十卜法國
巴西條防線老成咁點搞

最慘係意粉
法國好快爬返起好勁

其實照計德國都仲係秤先
始終佢地踢整體同機動性好高
法國中前場個個都勁, 但係其實唔太夾
睇左幾場都係猜下猜下燒味咁樣

今季馬些路同艾維斯都仲有貨, 可以玩埋今季
左邊本身有P. Luis, 右邊就爭D, 用丹尼路

有glo, 鳩斬都夠做啦

其實中堅仲有大衛雷斯
今季打得幾好
只不過同干地不和姐

fa cup 炸彈到

歐國盃根本係輸自己on9姐，墨超glo有球中柱

條中場法包真係嬴哂

個人覺得犬衝電欺成日鳩標波鳩上又回唔切

印象睇波法

我就捧日本某君

浅野應該唔會有得踢

吊你老婆

屌你老母仲未有人黎 簽個人咪咪摩摩咁

多毛毛

山狗著7號，好想睇獌狗對佢好似對迪馬咁，先係J到痴線，然後屌到痴線

唔駛想 係一定會

今屆無左我，難d

為何這樣說

山狗去到獌 會唔會閪面呢

牌面巴西最勁
羅馬個Allison 好似係no.1 keeper
Ederson 2號渣

仲有雷斯

前面點都出岡崎先啦

我覺得今晚公佈mk

佢係獌敢扮大佬, 伊巴打斷佢對腳都似
係阿狗其他球員毒撚格先俾佢恰到

今晚雲加會公開辭職

岡崎、原口元気、大迫勇也，武藤嘉紀，後面果3個應該排先過浅野

入到選心足了

好想睇伊巴塞鳩佢入垃圾筒

預左佢剷草啦

想知會唔會同49000同時宣佈
好似冇見過呢D 剩係交換球員

後上奪冠

加拿斯
不過無記錯係轟加500萬磅

自從雲狗之後都唔咁講有人會唔產草

其實淨係交換都算係咁，MK仔本身份約到2020年，依家佢€35m身價

反而淨錢買先on9, 雲加都唔撚會買人

之前好似就係話想同時宣布呀嘛

就算收都係30m
30m今時今日買到咩人

RVP真係狗黎
枉我當年咁鍾意佢

公開自盡啦

當年有邊個阿狗唔鐘意佢？

公開患絕症
我廠後上奪冠

西維爾個領隊好似俾人炒左

你公開患絕症

波壇關愛座

山狗咁廢入到我地波先算啦
除非有12m

d窩里同k角位d內彎波勁到

12m = 100% goal

12碼應該唔輪到佢射

山狗去獌要幫手回防，冇得再只係鏡頭面前跑

我哋後防都幾廢下喎，浩鼎個啲點mark得實

艾迪巴約

對住niles, 有身份証就扭得過啦

5:2反cup熱刺，2:1反cup疤狗，song同佢d天外飛仙，呢d真係過多10年都仲會記得

應該係對住比比鳥喎

曼迷話佢打右翼出身嘛

山狗淨吊波俾LKK都炒我廠456啦

山狗又唔夠快 獌又玩大巴 典打反擊

仲有一場5:3 贏車仔

左邊既話曬撚曬馬斯亞

最好獌簽埋7號仔C朗, 到時睇佢同山狗互屌就爽...諗起都

獌狗隻新仔都mark得死佢

最後個球內彎波型撚到

獌點會用80m簽依家既C朗 仲要高人工

除左中超/中東佬之外應該冇球會咁on9接手

去到19000有無大佬做

腳痛

今晚官宣 我切

剩計呢場
我諗搵香港妹祖打都無咩分別

唔宣都切ok?

山狗已經高人工過C朗

開始對呢d去同聯賽強隊既轉會無曬感覺 根本所有球員都講金唔講心

400k 唔要好過 球隊負擔

係得阿記先咁柒

果球係外彎波 收屎左CHECK

係得奶呢啲真阿先唔走

49000好多球員係拉奧拿

一定嘈加薪 等睇仆街

贊.........

獌大把錢

ffp都過唔到啊

29歲的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）從阿仙奴改投曼聯一事，相信在日內就會落實，有傳他將獲得40萬鎊周薪的4年半合約，而且有1500萬鎊的簽約費，成為全英超最高薪球員。
400k n 15m sign fee

OK 讓俾我獌

29歲簽4年約

希望佢有貨交 唔係轉頭又比49000屌爆 頂盡chur到31 份約又肥又毒

第時一定貼錢送佢走

Fb d真阿仲話牙雲應該比依個價續佢

班牙狗酸到 禾地神魔合一

SALARY個加幅過唔到FFP好似係罰錢 嚴重先會扣分？

不了

yes 天下無雙

開400k俾個垃圾
邊個先係柒呀

獌狗大撚把錢，有乜所謂 2年後肥西都應該掛靴啦，貼肥西果筆拎黎貼山狗is ok

又要返黎做狗

200K真係比盡

洗唔洗酸到咁

比到33歲 49000痴撚線

諗起肥朗300k 尾幾年都比人屌到反轉
山狗會點

全單轉會值過億鎊 不過49000大把錢

Shut up and take my money

其實有錢既話領隊係應該咁，d錢又唔係你既，但成績就係你既，係得雲加一個咁on9幫球會慳錢

但獌狗果隻有錢係連哥狗都縮

成個球壇應該得雲加會同球會講：貴呀，不了

摩連奴根本唔駛對獌負責任
佢要係現時成績, 薪酬架構同財政嗰啲wfc
到時佢可能俾人炒咗或自己走咗

但咁先做得耐

雲加先醒幫球會慳錢 就有得永續

有好有唔好啦
雲加同摩狗都太極端

雲加係咪球會賺錢有得分架

其實雲加真係唔應該幫個仆街班主慳錢

全球第x高薪 領隊

摩狗不嬲玩幾季就走

老實講，我唔覺得球會財政呢d野係領隊需要顧及，對於領隊黎講只係用人買人方面既制肘，領隊最緊要係成績，冇成績既話話知你幫球會慳左幾多錢，最尾又咪要炒

係得阿狗一隊咁撚on9

全隊最撚高薪係佢，d球員都冇佢咁高人工

高安基唔care成績 話知你點反 有錢賺is ok

爺爺好波
串尻山狗貪錢，足球唔係一個人踢

一年8m

領隊點會唔洗理財政
錢少咪要小心洗，做到一年一星咪算，我廠中型球會黎架咋

本身講緊20m+2xx k左右
我係哥狗要多個後備有咩所謂
出到400k俾個後備係人都縮啦
反正鏝又唔會因獌多左個山而無左個英超

有400k緊係要400k 我廠比得280k

理鬼得你 錢已袋

最大問題仲會搞到其他人叫加人工

換轉如果山係禾廠拎400k 其他人會加成點

錢少？ 阿狗全球第2有錢喎

我意思係當其他球會有100m可用既時候，領隊/主教練都係諗點用呢100m去做到最好成績，反正d錢唔係d領隊/主教練既，但雲加會唔撚用或者只會用少部分，其餘擺係銀行收息

ozil起碼500K

正常啦 你個轉會市場都50M起標既時候 人工一定高
重要係英超 其實無咩問題

巴塞都唔會咁玩
得獌同皇可以任性到咁

依家有stcc就好有問題，唔知佢哋諗住點過

我廠既管理層有正常頭腦架
加到400k擺明就唔係人腦可以諗到架啦

雲加會加到自己600k先

梁天崎即時還押

阿狗全球第二有錢, 唔代表個仆街班主肯攞出黎洗
成日吹有幾錢幾錢買人, 實際可能俾條毛出黎
不過內情就雲加同佢先知

禾清好似話夏季冇錢 5g d財政到底係點

領隊係要理財政
但作為前列好應該係成績>財政
同埋無可能一個人同時負責咁多野

Short Term Cost Control對獌=垃圾

咁米希達恩點

屌地對轉會乜都唔知

唔係不嬲都話阿狗係自負盈虧，唔洗班主拎錢出黎咩？d錢又唔會分紅／派息比股東

咁d錢去撚左邊度？

以為領隊真係就咁帶班波踢咩
球會的manager 係 more than that

地位猶如一間公司的GM
點會唔洗對財政負責

你要即食 要想捧杯 嘻嘻哈哈 做勝利球迷就咪捧阿仙奴啦

呢個就係manager同head coach既分別

依隊又係癡線嘅

同獌狗講錢
你不如同普狗講女啦

上面有解釋，碌返上去睇，唔想c＆p多次

我諗有好多轉會我地淨係知表面
例好張狗賣35m
好似有18m係比修for sell on

因為阿狗次次deal都係undisclosed fee, 好難知d乜喎

續左一次約唔係會無左架咩？

講到尾咪又係個班主唔care成績

獌狗搵得多咪洗得多囉
點似你雲加守財奴

系

Yes, 所以要成個管理層砍掉重練，唔係阿狗只會無限loop爭前四

依家阿狗真係對d一線球員毫無吸引力，錢又冇，榮譽又冇 貪你隊波年年爭頭四咩

又例如禾子幾年前bbc都報140k
今年bbc David 又話110k
又係唔知咩事

奧巴美揚唔係一線?

revenue好似多阿狗2倍幾

同埋sell on course 唔會比50%咁痴線掛
賣van dijk 修仔要比返7.5m celtics 我都覺得已經有啲蝕

小心d講野

原來華美子而家係巴菜仲有得出

踢落阿狗先知喎 但依家係二線球員黑B都唔撚想續約

仲要唔差, 有啲重生既感覺

翻左身了 今年仲好大機會有西甲冠軍

岩呀 屌

要黎阿踢過先知係咪一線
咁講法美斯都唔係一線球員喎

Sor認真發問
無意得罪

巴WIN左西甲啦

幾時簽到人呀
已經等左無限個48小時

美斯垃圾到唔敢英超挑戰自己

今晚有牙恩啦

奧巴美羊係右翼 奧巴馬係左翼
追左po 記住了

你都係想講奧巴美羊係多毛毛d stats係一線姐

如果係前一隊踢到一線表現，轉會之後都一定踢到既咁就冇水貨呢個term啦清 最大問題係阿狗根本冇form，唔撚知踢緊d乜，根本好難評論到黎阿狗之後仲會唔會交到一線球員既表現

另外，如果你覺得美斯同奧巴美羊係同級既咁ok架

當年買隻仆街100分 已經13M
仲要分一半比人 傾合約果個真係ON9

利狗 賣丁力都係分10%比返母會
仆街

Arsenal revealed to be paying Southampton £10,000 every time Alex Oxlade-Chamberlain plays 20 minutes or more

Tuesday 20 August 2013

有D咁既條約

咁laca應該都有條相似條款，唔係點會成日唔比佢踢足90分鐘

不過琴晚好似又傷出
痴撚線玻璃到佢 , 真係好有性格

張狗單deal要比50%比修咁多

呢d條款可能球員都唔知

離開阿狗的下場

如果係堅既話，咁修咸頓先係大嬴家

Glo快撚d去多毛毛

修仔賣盤先得一億
但佢呢幾年買賣 只少執左3~4億

咁利曼今年雙冠軍🏆

屌得20m落袋？

你講話依家阿狗真係對d一線球員毫無吸引力
原因係錢無,榮譽無
但如果跟翻之後既邏輯
咁阿狗梗係唔會吸引到一線球星黎架喎
但原因唔會係無錢無榮譽
而係因為成個市場所有非阿仙奴既球員都唔係一線

山狗鬥心足球永別了，唔使再見到啲人話咩其他人唔夠勤力，冇人配得上山狗

講鬥心夢遺真係無人可比

真係最佳回報

原來山狗係10月對雞湯跑得9.4k，正係多過梅毒嘅9.2k

希望我山去到我曼都可以繼續鬥心賣笑

修正1億5千萬鎊左右

列文話阿狗有德國幫，但係唔知點解山狗間唔中會癡埋去

再次證明
醒少少啦懵撚
雲加玩交易唔是一條濕鳩黎

四隻腳都跑得咁少 我屌佢老母

幾期待佢係獌會踢成點
唔係想抽水恥笑定咩
純粹一個球迷角度

比伊巴 普巴杯

可以轉講其他人唔夠勤力，奧燒deserve better

西甲過去

It’s been reported on the Daily Mail that Southampton are entitled to 10 percent of the deal with Liverpool. As explained:

The Ox left for Arsenal for a basic £12m in 2011 and Saints, contrary to some reports, did not have a big sell-on cut, nothing like the 50 per cent reported in some places. I understand it was actually closer to 10 per cent of future profit.

So lets do the maths: Ox sold for £35m (and £5m add-ons) to Liverpool is a £23m profit for Arsenal on the £12m. So Saints will be due 10 per cent of that sum. Or £2.3m.

Daily mail話10%
我記得好似有其他版本

官宣未呀

拍住Ozil 基佬話唔夠班
咁拍住福仔+連仔咪

點解有「水貨」呢個term呀清

LACA黎阿狗之前淨睇stats又咪係頂級射手，平均93分鐘入一球，仲高過上季奧巴美羊既平均98分鐘一球添，對比harry kane都係多平均每球需要多3分鐘，但LACA今季係阿狗平均204分鐘先入到1球，kane就84分鐘一球，咁laca又係唔係一線呢？

相都影埋，係差公佈姐

如果續約刪唔到條款
咁可唔可以起續約個刻
開間例如“arsenal player holding”既公司
免費轉左個人去另一間自己既公司
咁下次賣人避唔避到分成既條款

自拍狗

歡迎mk未

laca唔係話之前入12碼多先有依個數據咩
阿狗邊有12碼比佢射

水貨係熱身賽即討9up開始講起呢個term

我開新po

等睇過百負皮

今日空氣搞乜鬼，周圍都燒山咁

我會welcome Mk，相信唔會有負皮

分身ready

負皮告急

西毒保蛇

同未來隊爭第五

又話羊係右翼

【Welcome Mk唔識串】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXIX

LIHKG @ Android

黎咗先，驚空炮

照負，吹牙？

Plan b就係吹奏體壇馮檢基